有冇英國手足知大波驊住邊, 一齊去探病.

我仰慕左佢對波好耐啦, 咁樣跌一跌唔知係咪整親對波所以重傷, 上唔到飛機(驚再爆波)返唔到黎香港, 我想關心下佢, 有冇手腳知佢住邊間醫院呀?